好鬼鍾意睇大陸啲軍事評論，笑餐死。

同一個人既文

第一篇(06/07)
美空軍一直關注於隱身技術的發展，認為只有隱身可以解決一切難題，可以憑藉隱身優勢隨意欺負對手，卻忘了一點，“道高一尺，魔高一丈”，當隱身技術興起，必然帶動反雷達技術的發展，中國在這方面相當積極，而且研發出全新的反隱身技術：DWL001系統。

第二篇(02/08)
那麼國產殲20戰機隱身性如何？其實，這個不需要太多的解說了，只要看一下照片，其中的一個細節足以證明，殲20的隱身性非常好，可以連自家雷達也一起騙過了，這就是殲-20機身下偶爾會掛載了一個小裝置，以前美軍F-22戰機也曾多次被拍到掛載此裝置的照片，它學名為：龍勃透鏡，可以無限放大的雷達反射波，加掛它的目的就是讓普通雷達可以發現自已，以避免誤會等，既便殲20需要加掛它，說明其隱身性與F22相當。

最強之矛VS最強之盾

007 達聞西？